［香港之光］受訪近三成港女曾出軌 冠絕星馬泰

近年愈來愈多認識伴侶或約會的App湧現，成為不少單身男女的恩物。有國際約會平台做調查，訪問330位本港單身男女有關約會及出軌的情況，受訪者中，女性佔約60%，男性佔約40%。當中23%受訪女士及18%受訪男士承認曾出軌，曾出軌的香港女士數字拋離新加坡、馬來西亞及泰國；反而出軌的香港男士僅高於新加坡2%外，皆大比數低過馬來西亞及泰國。收費約會平台esync香港區總經理Zoie指，年中都有已婚或已拍拖的男女透過約會平台尋找新伴侶。

調查於8月至9月進行，逾4成受訪者認為出軌不等於不愛現任，最多受訪者表示出軌主因是出於好奇心。Zoie指間中有個案會表明「我結咗婚」、「我拍緊拖」、「我照俾錢揾新一個」，但此類個案以男性為主。Zoie指，主要使用收費約會平台的男女約為28歲至38歲，當中30歲的女士佔多，年中有女士透過平台篩選伴侶時，以對方身家或收入擇偶條件。

她又指，調查結果顯示，本港女士最不能接受男士在約會中只顧使用電話，本港男士則最不能接受女士在約會中說粗口。使用約會平台的男士多數從事資訊科技或工程行業，異性朋友較少；女士則多數從事教師、護士或會計等工作，工時較長及朋友圈單一。男士的擇偶條件多數喜歡開朗、易相處、有愛心的女士，她建議女士即使是女強人，與約會平台認識的男士見面時，都要表現柔性一面。

呢d新聞婦團永遠視而不見視若無睹

印出黎貼係D濕尻女權組織門口啦

23% = 近三成？

召喚腦魔

充滿誘惑的新世代，出軌、劈腿時有聽聞，男女雙方的愛情誠信度備受挑戰。有調查發現，過半受訪者曾被另一半背叛，近30%人曾一腳踏兩船，當中40%人因覺得另一半外表或性格不再吸引，或因找到外貌或性格更吸引的人而出軌，35%人更曾做「小三」；近60%人不同意現今男女對愛情忠誠，54%人指即使有子女，若婚姻中出現第三者，亦會選擇離婚。

有交友配對公司在6至7月訪問了500名男女，調查發現，當一腳踏兩船時，有16%受訪者沒有感到任何愧疚，77%擔心被另一半發現自己一腳踏兩船；若要作出抉擇，49%受訪者會選擇與現任伴侶繼續發展，34%會選擇第三者，17%會「兩個都唔要」。當被揭發有第三者時，48%人不會即時承認，23%人會請求原諒及嘗試挽回感情。

至於曾做小三的受訪者中，32%指是因對方給予假希望聲稱會同另一半分開，30%稱因一時衝動或追求刺激；52%的人大部分時間都感到不甘心，不足3成人感到愧疚。

調查機構分析，第三者往往不能在一段感情中勝出，因出軌的人大多數會選擇現有的伴侶，甚至回復單身，建議第三者盡早抽身，別再浪費時間及心血在錯的人身上；伴侶如出現感情問題，應坦承溝通，尋求改善，若無法修補裂痕，應正式分手才去尋求新戀情。

其實係多狗公 又多公廁港女 以為自己萬人迷 其實只不過係肉便器 比人呃閪屌

個別事件

出軌定義係乜？
扑埋？